我已經收到錄音， 何君堯同黑社會傾唔掂數，

內容大致係講述，警察拉咗6個替死鬼， 隨時畀人告暴動罪，要加安家費，點知.....

你哋收到未，
既然大家知道個事實嘅真相，收到嘅唔該轉發出去。
唔好賴落去和平理性嘅黃絲後生仔度。

我哋連登班後生仔譴責721白衫暴徒架。

出爾反爾

警察內部流出

收到就快啲傳出去

傳曬啦，鳩sir都去傳下啦

啲錄音真係傳得好快